{
  "Your accounting experts": "你身边的会计专家",
  "See our specialties": "我们的服务",
  "Our specialties": "我们的服务",
  "Contact us": "联系我们",
  "Accounting": "会计",
  "Taxation": "税务",
  "Advisory": "咨询",
  "Bookkeeping": "记账",
  "Learn more about": "了解更多信息",
  "Features": "功能",
  "Discover more about Ledgy": "发现更多关于Focus",
  "Consistency": "Consistency",
  "Reporting": "报表报告",
  "Investors": "Investors",
  "<0/> Signing up…": "<0/> 注册账号…",
  "Get Started": "联系我们",
  "Enter your email…": "请输入你的邮箱地址…",
  "Oops. This email address is invalid.": "不好意思亲. 邮箱地址不正确.",
  "Pricing": "价格",
  "About us": "关于我们",
  "Blog": "博客",
  "Sign In": "登陆",
  "Try Ledgy now. It’s free.": "Try Ledgy now. It’s free.",
  "Still hesitating? <0>Learn more about our features</0>.": "Still hesitating? <0>Learn more about our features</0>.",
  "Or have a quick look at our <0>live Demo</0>.": "Or have a quick look at our <0>live Demo</0>.",
  "Company": "公司简介",
  "Privacy": "隐私条款",
  "Security": "安全须知",
  "Contact & Imprint": "联系方式",
  "Product": "产品简介"
}